[遊戲改篇電影] 《返校》DETENTION 9/20全台上映

電影《返校》DETENTION 預告

劇情講述位在偏遠山區一座名為翠華中學的高中校園裏，高中生魏仲廷、方芮欣因故被困在學校中，兩人要想辦法逃出學校，但是卻發現學校的各種事物與場景，都有着不為人知、深埋已久的背景故事。

支持

希望還願出電影版

黃心美扮杜美心？
何哲圖扮何老師

最尾肯定喊到7彩

好恐怖？
有鬼定有變態佬個種？

何老師唔出樣都得
劇情可以只影佢背影

個預告幾好

台狗恐怖片=100%爛片